中大Nursing黃偲侃同學入一入嚟

頭先家母執到你card holder拎咗去跑馬地警署，麻煩你見到就去拎返喇。

推

再推

屌你冇撚野啊
叫手足去送頭

屌你老母我想㗎？都話唔係我特登拎去狗屋

隨時上門拉人，唔洗去跑馬地啦

已通知佢 多謝巴打

拉

唔該晒 已經上門拉人了
btw 拉

交去中大咪得 學生證後面明明有寫